覺唔覺個個都講緊熊二、B浪

講左乜自己參透下

就係熊二

都無熊市過 唔好亂up

熊一

33000---24200

反彈中準備進入熊二

牛三啊你講乜春